\newpage
\section{نمودار‌های توالی طراحی}
 در این بخش نمودار توالی طراحی موارد کاربرد اصلی ارایه شده‌است. بقیه موارد کاربرد یا نموداری مشابه با نمودار‌های ارایه شده دارند یا نموداری ساده که از کشیدن آن‌ها پرهیز شده‌است.
 در صورت ناخوانا بودن نمودار‌ها به مسیر ./images/design-sequence-diagrams  (محل ذخیره عکس نمودار‌ها با کیفیت بالا)بروید .


\subsection{نمودار توالی ورود به سیستم}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.9\linewidth]{images/design_sequence_diagrams/login.png}
	\caption*{نمودار توالی ورود\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}


\subsection{نمودار توالی ایجاد سفارش جدید}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{images/design_sequence_diagrams/create_order.png}
	\caption*{نمودار توالی ایجاد سفارش جدید\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}


\subsection{نمودار توالی پیشنهاد تخصیص سفارش}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.9\linewidth]{images/design_sequence_diagrams/suggest_order.png}
	\caption*{نمودار توالی پیشنهاد تخصیص سفارش\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}


\subsection{نمودار توالی ثبت نظر درباره کیفیت ارسال}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.9\linewidth]{images/design_sequence_diagrams/comment.png}
	\caption*{نمودار توالی ثبت نظر درباره کیفیت ارسال\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}


\subsection{نمودار توالی رد یا قبول سفارش پیشنهادی}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.9\linewidth]{images/design_sequence_diagrams/accept_reject_order.png}
	\caption*{نمودار توالی رد یا قبول سفارش پیشنهادی\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}
